袋住先？不了

咁多人被拘捕

咁多人受傷

眼都爆埋

亦有人生死未卜

先換到條例被撤回

拒絕袋住先，唔該

五大訴求，缺一不可
袋住先